---
title: Prospect
description: 
published: true
date: 2022-10-14T13:35:50.355Z
tags: 
editor: markdown
dateCreated: 2022-10-14T13:08:55.798Z
---

# Prospect

> Nouveau type de document depuis la version 3.0. Le document Prospect permet maintenant un meilleur suivi des personnes morales
{.is-warning}

Un prospect est maintenant une personne morale qui pourrait être intéressé par vos produits ou services.

Ce type de document vous sera très utile pour suivre plus facilement le prospect. Vous allez pouvoir avoir plus d'informations comme la part de marché, le nombre d'employé etc..

---

Pour accéder à la liste des Prospects, allez sur :

> CRM > Pipeline de Ventes > **Prospect**

## 1. Créez un nouveau prospect

Ajoutez un **nouveau prospect**

### 1.1 Onglet Vue d'ensemble

1. Indiquez les **différentes informations**:
- Le nom du client
- Le groupe de client
- Le nombre d'employé
- Le revenu annuel
- La part de marché
- Le type d'industrie
- La région
- Le responsable du prospect
- Le site web, fax
- La société relié à ce prospect

Faites **Enregistrer** cette première partie

### 1.2 Onglet Adresses et contact

Dans cette section vous allez pouvoir retrouver les adresses et coordonnées du prospect.

#### 1.2.1 **Ajoutez une nouvelle adresse**
- Vous serez redirigé automatiquement dans le document `CRM > Adresse`
- Remplissez toutes les informations du document puis faites **enregistrer**.
- Les informations renseignées seront automatiquement reprises dans l'**adresse du Prospect**.

#### 1.2.2 **Ajoutez un nouveau contact**
- Vous serez redirigé automatiquement dans le document `CRM > Contact`
- Remplissez toutes les informations du document puis faites **enregistrer**.
- Les informations renseignées seront automatiquement reprises dans le **contact du Prospect**.

### 1.3 Onglet Pistes

Dans cette section vous allez pouvoir retrouver toutes les pistes qui sont liés à votre prospect.
Les pistes peuvent être les différents interlocuteurs que vous aurez eu pour votre propsection avec ce prospect.

#### 1.3.1 **Ajoutez une nouvelle piste**
- Allez dans le cellule Piste et faites **Créez nouvelle piste**
- Vous serez redirigé automatiquement dans le document `CRM > Piste`
- Remplissez toutes les informations du document puis faites **enregistrer**.
- Les informations renseignées seront automatiquement reprises dans le **tableau des pistes du Prospect**.

### 1.4 Onglet Opportunités

Dans cette section vous allez pouvoir retrouver toutes les opportunités qui sont liés à votre prospect.

#### 1.4.1 **Ajoutez une nouvelle opportunité**
- Allez dans le cellule Piste et faites **Créez nouvelle Opportunité**
- Vous serez redirigé automatiquement dans le document `CRM > Opportunité`
- Remplissez toutes les informations du document puis faites **enregistrer**.
- Les informations renseignées seront automatiquement reprises dans le **tableau des opportunités du Prospect**.

### 1.4 Onglet Activités

Dans cette section vous allez pouvoir retrouver les tâches et événements qui sont liés à ce prospect.

- Ajoutez et visualisez les tâches
- Ajoutez et visualisez les événements
- Envoyez et suivez l'historique d'envoi des emails

### 1.4 Onglet Notes

Dans cette section vous pouvez ajouter et voir les différentes notes qui ont été renseignés pour ce prospect.








